今晚TVB 係咪有輸晒比ViuTV?

全個連登都講緊叱咤903 (viuTV直播)

今晚TVB係咪又輸晒比viuTV

viuTV
TVB

攞垃圾出嚟同人比

Tvb又拎自家機頂盒打飛機

香港有其實幾百萬人冇上連登

係啦係啦，幾百萬人睇TVB 添

人哋幾頂盒有幾千萬人睇緊㗎

贏連登收視 輸全港收視
ViuTV同NowTV都係 PCCW 冇人講!?

VIU贏TVB真係唔講

你會唔會覺得跑贏個殘廢好叻

做個比喻 你呢句同十年前講
今晚亞視 係咪有輸晒比tvb?
其實冇分別

你唔畀師奶kingdom同香討勁講cctvb

佢地認為有就有囉幾百億人睇緊添呀

佢哋之前有八百萬點擊率

New god 美斯辦事不力

晚晚都輸啦

屌

喺連登viu贏tvb有咩咁奇

tvb會拎數據爭取到廣告商支持
希望班客仔落踏la

問下go 美斯

無論點都有人唔轉台
不過果啲人唔係廣告商既目標客群

仲好意思拎舊屎出黎講？

tvb 會贏乜柒曝光率ga la, 你洗擔心

唔覺，利申 一集viutv 劇都無睇過

Who

其實幾好睇

輸曬啦 佢旗下歌手去其他台1個獎都冇 反而前巨星幫走曬之後就攞獎攞唔停 仲未計今年我最喜愛俾姜濤玩曬

TVB: 我30點 Viu 2點

今晚亞視贏咗
陳蕾攞獎講亞視

春晚台不了

不過陣間D收視報告又會話TVB多過Viutv, 極其量都係「與友台五五開」

睇下啦

仲可以用賽馬時段計今日收視

2020年仲用收視機數據打飛機都幾可悲

TVB果個曝光率真係笑爆咀

全民造星又屌打 CCTVB
CCTVB為咗保住新聞台其他部門真係WFC

去到viutv坐大
中共自然會郁手調cctvb d人去viutv做高層
不過priority比較低
應該冇咁快既

佢哋仲計埋手機點擊率tim

珍

CCTVB: 我賽馬時段都贏你成條街

咁講真viu本身都係藍啦 之前都自我審查唔播矛盾2嘅前科 只係佢呢刻仲算係開明 會包容到唔同立場嘅藝人上佢節目 又唔會禁旗下藝人聲

會員支那god 晚晚推cctvb post

多謝一班手足抵制CCTVB！晚晚派嬲
令到所有廣告商都抵制CCTVB

記得入去幫手派嬲！抵制所有CCTVB廣告商

仲有曝光率

認真講咁耐
今年個勢真係第一次有爬過tvb既感覺
尤其viu出過咁多原創劇
tvb仲翻炒緊使徒行者同踩過界果d垃圾
加埋全民造星 逼到tvb要出個衝上雲霄對撼
加埋黃viu
宜家好睇2021年viu keep唔keep到

有大灣區覆蓋率

是撚但啦
TVB都會繼續打飛機 亞視最後好似都係咁

輸364日 贏一日

今晚tvb幾多點收視

驚比人搞

New God 美斯睇CCTVB

係啦係啦，TVB贏到上太空

唔使問啦

Now 新聞台希望可以守住最後嗰條底線

守唔住好耐啦
高層都係做過tvb既人

侮辱左viu

由得佢打囉, 反正都無人會落廣告

2019年都已經守唔住啦
根本新聞部一早收編左

個美斯

連仔可以到依加都仲未ban佢

做個又唔代表啲咩嘅
可能頂唔順TVB變咗CCTVB先轉過嚟

起碼而家now tv 新聞台都算係好中立。
（我成一年以上冇睇TVB，
近排去親戚屋企一睇CCTVB播新聞真係勁偏頗)

Now TV質素完全贏晒佢幾條街

cctvb廢老曝光率贏晒

經緯線係唔錯嘅

我老豆老母五十幾歲人唔識股票
早兩日食飯都問返我識唔識麵咪媽

啱啦，遲啲CCTVB賣身後事廣告就啱晒
啱晒啲廢老嘅市場

Tvb仲有網上收視 14億都係睇佢嫁！

所以姜濤拎哂彩
Viutv 好波

我上司（50歲）早兩年開始上連登
但唔知有冇account

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

佢嗰啲原創劇真係好正！口味完全唔同。
CCTVB嗰啲根本就係抄返上一季改少少又再嚟
Viu TV嗰啲完全唔可以電視汁撈飯，一定要坐低認真睇

話說Now嘅新聞及財經資訊主管張志剛即將退休，按理當然係副總裁鄭麗矜接替，之不過今日Now就宣佈，由無綫新聞部前高層陳鐵彪「空降」接任。電訊盈科媒體集團董事總經理李凱怡喺通告中話，張志剛今年8月底退休，會委任陳鐵彪接任，佢形容陳鐵彪係資深傳媒人，於印刷媒體開展記者工作，曾經喺亞洲電視及無綫電視新聞部出任不同高級職位超過30年，喺本地、中國同國際新聞都有採訪同管理豐富嘅經驗。

陳鐵彪89年有份去北京採訪六四，當時佢喺亞視新聞部任職，係最後一批離開北京嘅香港記者。一直專責中國新聞嘅佢之後加入無綫新聞部，曾經喺2004年因為精簡人手而自願離職，之後重返無綫，亦曾經擔任新聞行政人員協會嘅執委會成員。

唔少傳媒界中人都知，陳鐵彪同中聯辦關係密切，擔心背後可能又係有中聯辦中手干預任命，以令無綫、有線同Now日後報道嗰陣，可以更加同一陣線。坊間亦估緊陳鐵彪係咪有「整頓」新聞部任務，要壓一壓Now新聞台經常批評政府嘅聲音？

-2020年6月22日 蘋果

另外一篇就眾新聞

不過都希望前線堅守到啦
但係要知道情況都唔多好

我老豆老母完全唔識佢

唔覺輸曬但好明顯輸緊 就嚟完全輸曬

嗰個個曝光率
大J一個channel已經>3000萬

靜靜雞咁贏就好啦

由得班CCTVB高層繼續拎住”點擊率”打飛機

So far 未見有問題
謠言止於智者

仲要無中國豪，菊花橋個堆cctvb友出現

美中不足，有護旗手

我都知暫時唔算有太大改變
不過最怕就真係陰啲陰啲
一開始啲人見無綫是是旦旦都係得啖笑
所以stay alert啦

我老母叫我以後麵咪媽開post話佢知

Tvb 有晚有咩節目？完全唔知

無人知

但係要搶果班慣性收視好撚難

至少你條撚樣有上

我個深藍老母都有問我

搶嗰班不如開拓新嘅觀眾好過啦

又唔好咁比較，只係覺得TVB步緊亞視後塵

其實冇討論價值 唔好再講TVB啦

我...我地....曝....光....率

難得阿爸都講 開心

就算無叱咤都唔會睇cctvb啦

希望最後係viu 7 tvb 3就最好，tvb完全無人睇就到viu比人收編

cctvb仲唔翻炒點引師奶睇

ig都大把人講緊頒獎典禮而唔會係講cctvb套乜劇乜劇點點點